{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029360",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010609",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 무인호텔하루"
    },
    "text": "横城ハル無人テルは、松の木フィトンチッドの香りと夜空の星が共にする空間です。 このホテルではリラックスして楽しい一日を過ごすことができます。 客室は全部で26個で、それぞれの客室にはふわふわの羽毛布団と空気清浄機が備えられています。 また、すべての客室ではネットフリックスを無料で視聴できます。 宿泊専用客室が運営されており、韓国語案内サービスを提供しています。 横城ハル無人テルはヤノルジャ会員に追加特典を提供しており、ペット連れはできません。 訪問客は宿の清潔さと良い便宜施設、ネットフリックスを視聴できる長所に言及し、部屋も広くて庭園が素敵で、周辺景観も良いと称賛します。 静かな雰囲気で休息するのに良い宿泊施設としてお勧めされ、ただ場所が人里離れた場所に位置しているので食べ物は事前に準備しておいた方が良いという意見を提示しています。 また、シャワーのお湯の温度が繰り返されることを除けば、魅力的な宿として再び利用したいというレビューも残されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルには何室ありますか？",
            "answer": "客室は全部で26個あります。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはふわふわの羽毛布団と空気清浄機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "無料で視聴できるサービスはありますか？",
            "answer": "すべての客室でネットフリックスを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "韓国語案内サービスはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊専用客室が運営されており、韓国語案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴や利点は何ですか？",
            "answer": "宿の清潔さと良い便利な施設、ネットフリックスの視聴が無料という長所があります。"
        },
        {
            "question": "周辺の景観はどうですか？",
            "answer": "周辺の景観は良く、庭園も素敵です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の雰囲気や静けさについて教えてください。",
            "answer": "静かな雰囲気で休息するのに良い宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "場所はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "場所は人里離れた場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "食事はどのように準備すれば良いですか？",
            "answer": "場所が人里離れたため、食べ物は事前に準備しておいた方が良いです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の改善点はありますか？",
            "answer": "シャワーのお湯の温度が繰り返されることがありますが、それを除けば魅力的な宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "再訪したいと思いますか？",
            "answer": "はい、再び利用したいと思います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 379
    }
}